有有人記麥旋風一出果陣係邊三種味？

我淨係知有曲奇同聰明豆，但諗極都諗唔起仲有一種係咩味

咖啡好似係

咖啡囉

咳不芊勞
利申： 果陣返緊麥記PT

咖啡味